有無人用過呢種隱形牙套

有無用

識人用同類

佢個口好撚臭

箍牙根本哂錢
箍完要成世戴住個固定器

Invisalign好啲 你呢隻係類近 但出左事唔知邊度可以追究

我都想知
仲有另一個

Invisalign太貴

push

哂錢同要戴固定器有咩關係？

無效就話哂錢姐

箍過Invisalign，唔知其他有咩分別

箍完過幾年都會打回原形

我每晚訓教都戴番固定器

完全無事

鐵定透明？固定器

透明，同個透明箍係一樣樣

不過你feel到個材質硬淨d，同唔知點解無咁易變黃